【性愛娃娃迷】唔同真人拍拖 幫公仔買衫扮靚 合照晒恩愛 自白「有愛無性」：我連錫佢都唔敢

AI多幾年應該搞掂

女拳撚會出嚟阻止

佢哋都有AI 假撚
Fair game

真心毒撚

見到將來嘅自己

我仲以為佢台灣人唻

咪玩 佢之前有女㗎

夜晚見到先得人驚